Ahoj, Evo. Rada co yž budu vidit tě v přiští patek. Budu čekat te na nadraži v 11.30. Potom poedeme do domu a budeme mit 2 - 3 hodiny volno, v 17.00 půideme do restoraci na večeři s kamaradkami, a take muzeme jit do kina na novy film v 21.00. V subotu poedeme do zoo parku potom budeme mit obed s rodinoi a potom muzeme jit do domu a odpocivat 1 - 2 hodiny protože v noci půideme do clubu a budeme tam tancevat, a mluvit češký s kamaradkami. V nedelže chtela bych vzit te bruslit, to budet fact zaimove a hezke. V pondeli v noci ty yž budeš mit vlak do domu, a poedeme my na nadraži v 12 hodin. Tešim se na te. Eva.
